U kunt denken aan de jongeren opsmukken na de arbeid van de dag en dit nieuwtje, want ze zouden nieuwheid, het excuus om te wandelen en te genieten van een triviale flirtation.
U kunt figuur naar jezelf het rumoer van stemmen langs de weg in de gloaming.
.
.
.
Tot op heden is natuurlijk weinig mensen in Woking wist zelfs dat de cilinder had geopend, hoewel slechte Henderson had een boodschapper op de fiets naar het postkantoor met een speciale kabel op een avondblad.
Als deze mensen kwam door tweeën en drieën op de open, vonden ze weinig knopen mensen praten opgewonden en knijpt de spinnen spiegel boven de zandbakken, en de nieuwkomers waren er ongetwijfeld snel geïnfecteerd door de opwinding van het moment.
Van half acht, toen de Deputatie werd vernield, er is misschien een menigte van driehonderd personen of meer op deze plek, behalve degenen die hadden de weg naar de mars dichterbij.
Er waren drie politieagenten, van wie er één is gemonteerd, en deden hun best om, volgens de instructies van stent, om de mensen terug en worden ze afgeschrikt door het naderen van de cilinder.
Er was wat boegeroep van die meer drieste en prikkelbaar zielen aan wie een menigte is altijd een gelegenheid voor geluid en spelen.
